【品葱】武汉肺炎已经控制不住了，病人医务心理即将崩溃，求转发到世界，求关注

我是一個普通的武漢人，做醫療器械，算半個醫療系統的人。
武漢現在絕對不是你們想象的那麼簡單，醫療系統快要崩潰。

醫院各種物資，特別是緊要的防護物資完全不足，各大醫院都發出社會求助，讓社會捐物捐款。

可以想象政府的不作為到什麼程度了，醫院的物資都供應有問題，但是全套防化服的士兵卻全副武裝的封住武漢人，維穩。
各大定點發熱醫院全部排隊最少幾百人，死了的人就堆在裡面，沒人管，醫院工作人員心態都快崩潰，醫院領導也不管了。
病人集中在一個封閉空間排隊，有的病人情緒激動，有的倒在地上撒錢，心態也快崩潰了，估計后面事態更難控制。

現在武漢已經不是簡單的醫療問題了，如果醫院崩潰集體崩潰，結果可想而知，我不是危言聳聽，也不是造謠，各種視頻都在瘋傳，如果需要，我可用提供。已經快變成人道危機了，請大家幫忙轉發，幫忙國際社會幫助。

讀落好有唐山大地震 feel, 當年老共為左國際形象又係拒絕國際救援
-------------------------------------------------------------------
以下係當事人的 Youtube channel:

武汉肺炎 医院用过的口罩垃圾被外来人员收集怀疑准备卖钱

武汉肺炎 医务人员哭诉实际感染情况 医院即将崩溃

武汉肺炎 孝感封路 严防死守

武汉肺炎 军队全副武装 然而医院物资都不够了 他们还有物资

武汉肺炎 120急救中心物资不足 防护服破了还在穿 口罩一天只能用3个

請有心人代為廣傳

會集體精神崩潰
成班遲早痴線

Wfc

壓力測試

重點係唔單止武漢，成個湖北都係咁

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

依家同屠城冇分別
差在係咪明刀明槍
遲早會因為精神崩潰而自殺 未死既就會餓死

應該崩不崩，應該失控不失控

外交部：外國勢力不能說三道四

實況生存遊戲

push

我想睇屈小姐點樣幫共產黨解圍

中國d 錢唔係用來救人幫人，係用來維穩
真心痴線

屌，冇人會幫你班仆街，全球人類恨不得你地快d死撚晒佢

講哩句個陣就叫耿不爽
求人幫手就叫耿爽

變面大法源於中國
精於官場

你們還有黨呀

唔想香港變成咁樣

內政嘅嘢都係唔好干預

品蔥手足
可唔可以死10000個支那人換一個品蔥手足

武爆

屌你災難片都冇咁癲

知道自己遲早會死,又封死唔比走,
趕狗入窮巷,
好快會叛亂出嚟同你死過,
而大陸都估計到,
所以應該會大鎮壓

死到臨頭都係要繼續偷呃拐騙 終國人

收皮啦
西藏新疆香港，佢地個政權做劊子手，唔見佢地叫國際關注？
依家佢地自己衰on9，關人乜事
而且我好關注呀，驚佢地死得少呀

係你哋班畜生食野味食到有瘟疫 怪得邊個呀 怪自己啦

好行唔送
Have nice day

求咩救啫 ? 想勾結外國勢力呀 ?

而家中國缺錢
對習帝黎講 , 封城由得D人自生自滅, 仲劃算過撥資源救佢地
中國最缺係錢, 最唔缺就係人命

唔好比佢哋求援

鄰國內政費事理咁多啦

講多兩講又話人哋抹黑佢㗎啦

狼來了的故事

全球第二大經濟睇係點會搞唔掂啊

湖北其他城市先慘，無乜人關注，醫療條件更加差，防護衣都無就要上

支那人果然擅長內鬥

仇支第一人

去到2020
佢地仲未意識到中共先係人類最大威脅

相信大量物資已經團積係北京，全中國出事班仆街都會保住北京，所以其他地方自求多福啦

自己唔反抗就繼續等死吧

天滅中共 武漢起義

唔抵可憐
香港人更可憐

呢頭話人大驚小怪，果頭四散求
援
呢頭話香港靠外國勢力，果頭就求世界關注

日日想人捐錢，但就係呢個時勢連口罩都做假黎呃錢...自己有病求醫仲要連醫護都惡意傳染...有種嘅就去搵啲高官叫佢地貪小一陣污救國啦...不過佢地已經飛走哂

怪唔只得成班人沖出去上海香港等地

長痛不如短痛

最慘係班底層農民工 生係鬼國 死都逃唔出鬼國

有腦都知如果得幾百人感染點會封城封省
武漢一千萬人 湖北五千萬人
自私d點都去外省醫喇
湖北醫院個個都重病 再交叉感染
要醫幾時輪到普通人
呢家支共都係賭一舖
賭病毒好快弱化消失
否則下狠手清除一個省有幾出奇

真心 純粹好奇，有無人知佢地點買嘢食

終於明who點解話支那控制到

就係唔想外國入去送死

係咪得我一個咁變態 鍾意聽呢d小道消息

所以武漢人咁都唔反抗真係正仆街
繼續擁護呢個黨啦

全面消滅貧窮

真生化危機

64

超級世紀人道災難又來臨？

岩岩有線話超市有開 見到都有菜既
價錢唔知點啦

支那人死全家

人少d空氣都好d🤤🤤🤤

老實講，都幾難有個國家仆街係會全世界都笑住食花生，支那

平時無事就衰軟必豬
依家有事就尋求國際社會幫忙

支那早排屌人地瑞士好爽喎

又話要鏟平立陶宛聖山，之後屌鳩波蘭，又將條九段線畫撚到東盟十國屋企門口

NBA 英超唔道歉就封殺人地

加拿大就變成支拿大

日本韓國台灣唔洗講啦

連伊朗都俾支那呃鳩左去搞美國而自焚緊

好彩佢識用youtube同Twitter, 唔係好快被block左兼失蹤

老共會唔會激到封網

殺一千萬人，換百年安穩，值啦

啲菜乾唔乾淨啱啱先有個po話有條友中咗肺炎周街噴口水

中国十四億 死夠四億都仲有十億

突發 搵到嗰武漢瘟疫整合嘅tg channel！

香港有事搵外國支援你地就屌人外國勢力，你班仆行支那狗，中國咁強大咁勁，洗撚人幫咩，食自己啦屌你老母

黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

好想知道佢地平時咁歌頌既黨咁對佢地家陣有咩感受

可惜嘅係入邊都仲有清醒既中國人雖然小

推

下世小心d

準備暴動

都未計香港，數埋數埋佢地真係唔抵可憐，我唔笑都已經展現咗我嘅同情心。

中共想迫到武漢人暴動,之後就名正言順派兵屠城,殺晒幾百萬人,瘟疫就平息了.

如無意外應該anarchy咗
公共服務完全癱瘓

大陸人死咁啲啦 係度害人

強烈關注中
死哂即刻開香檳

快啲死晒佢

關我咩事

滅共將至，我好興奮丫屌你老母。

請你們相信黨的力量，留無武漢最安全

支爆

不是還有黨嗎？放心把性命交給黨就好

仲可以藉此向各國搲物資搲錢

武漢人！反抗！

睇唔到 唔知道

中国一直維穩以來的的弊病
人民質素低劣、資訊透明度低、缺乏防護敏感度
只能講rip
中国早啲跪底認衰, 俾國際社會幫手, 快啲研究到藥可能會好啲嘅
面子同人命, 我識揀, 但政府似乎就唔係咁揀囉

真係賤畜

十幾億人整死千幾二千萬
對共產黨黎講好小事
之前又唔係未試過
死完D人 政權仲穩定 另外D蟻民繼續歌頌黨

人形生化武器
根本班病人要報復起碼都去政府機構啦
民不畏死奈何以死懼之

d物資就算中國唔夠
同國際開聲 唔通人地唔比你咩
係都要暪住扮無事

難道終於支爆？

多難興邦 為了國家衛生安全，武漢人民理應百死不辭，死守到底

咪傻啦 死一億個都制

等多6-7日

到時應該火化同土葬

一係死，一係反抗。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

香港都係
係靠以前個system run緊

未來香港醫護

食雞

呢個應該翻譯做英文比人睇

up

搵香港黑警持武守撚住咪得 理大班手足仲撚慘呀 屌你老母

支那共狗死光光

全球第二大經濟體又話自己好有錢，2020全中國已經脫貧冇窮人。而家叫救命，咪撚玩啦！
你們還有「戰狼」，搵佢救你地咪得囉

轉發全世界有乜用？之前唔係開口埋口外國勢力，党好偉大，香港人反中亂港漢奸賣国賊㗎咩。党咁叻咪叫党去救囉，關外國春事咩

要相信黨啊屌你

捐你媽逼

最有機會係六月聲援香港 全國一齊推番支共
而家想人幫???收撚皮啦

以佢地共產洗腦既劣性，入面可能大部分係格離po吐痰落lift制既渣滓，我會睇定d係咪中共內鬼呃港台捐，同埋行政費班官又落袋

關香港人撚事
係佢害我哋

如果屬實
屠城都唔出奇。。。

醫生可以沒有裝備，軍人不能打敗仗

關你老味注 你死你事咪撚搞我地

因為死亡人數急升所以唔再更新數字

咁仲唔快d去革命？

相信黨

然後世衛話無事。

太誇張了, 對黨無信心, 忍耐下就可以, 再唔係就食草, 難題就會解決

, 農民反而多數係最紅既紅衛兵

識郁就食得㗎啦

請相信黨 相信國家

習大大佢地都感染到個陣佢地咪可能開始救人囉（只限習大大）

下我覺得而家爆得唔夠大喎
再勁啲仲正
呢啲係報應嚟㗎

人道危機咋嘛
香港過去半年試唔少啦
然後中国人點請話？
「留地不留人」
返入牆啦

831

防護衣要俾士兵著
就好似香港咁，OT錢就俾POPO

呢個時候就示弱求關注

殺人搶野強姦重未出現 武漢既人終於有進步 過多幾日唔知重有冇野食重有冇石油氣呢

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

啲權貴走晒落香港啦

支那死要面，如果唔係洗咩瞞咁耐。又sars個陣已經係咁，天災人禍都係咁，覺得自己搞得掂。

唔怪得佢地 由細比人洗腦洗到大

死都死得不明不白

世衛一早染紅咗。

人

唔好散播謠言
支那目前抗疫進度良好，支爆在望

諗起當日大學圍城 向外國呼叫

真唔好搞香港

係好慘 不過諗諗理大人道危機就

世衞幾撚柒仆街

滅絕支那賤畜，能成為中國超越美國的踏腳石

上北京醫la,中國擁有全世界最尖端醫學，美國都震驚，非常牛B

好快到香港

北京一早唔畀佢地入

死xxx人換祖國廿年平安

一早染紅咗
已經廢咗

以前會可憐你地班支那人
但經過呢半年見到你地剩係識屌香港人係暴徒係廢青係曱甴，就知你地班支那畜唔抵可憐，唔該死還死咪撚死落黎香港

一定痴硬線

仲要封城

要入實得嘅，快啲叫佢地上去，今舖靠佢地

支爆旨日可待

唔會幫喎 支爆啦

封咗城外來物資都送唔到去啦

搵啲無國界醫生入去啦

香港同大陸其他省份就好似12月中既武漢
依家好多潛伏期既病人周圍播毒
今日武漢, 半個月後香港

而家都無藥 根本間野唔係拎黎醫人..... 只係寧養所only 邊間免疫系統夠勁咪出得返去

聲左你都未必知

上網講？即時delete 你post
鏡頭前講？即時消失

你係香港鳩up 就口響講勇武 你都未必夠班大陸仔勇武啦

不容外國勢力指手畫腳

唔好黎香港就得 理得佢地死

願品蔥手足平安 捱落去

我地光復香港
你地光復中國

收撚皮啦支那畜
死番去同你班畜生一齊啦

半年前都唔會可憐佢地

依家中共封成，殺百萬人為政權續命

連登就不嬲反中基地嚟
但我今日喺ig見到有啲十幾歲既話「雖然中國好衰，但都想武漢無事」屌我都唔知講乜春好

希望真可以引爆「第二辛亥革命」

北京仲春晚好開心咁

唉

連登仔唔係咁睇架wo

強國人就抵死

就算品蔥手足撐過香港，都俾佢地咒晒

d狗圍鳩poly咪又係咁

支那人唔抵可憐

無事叫我地暴徒
而家有事叫我地幫 食屎啦

國難當前，為民建聯，工聯會議員，黨員，華記，藍絲醫生律師栽官髮官，護旗藝人：楊x呢d整返個捐錢進度表，定期公開進度都好。好慘吖武漢同胞，相信呢班人係唔同得把口，一定會支持你地架

.

相信黨你們便得救

真心 少數高質中國人，等支那賤畜死哂就靠呢啲中國人光復中國。

唔想死咪反抗囉

殺人搶野強姦完都走唔出武漢架

好笑咩
人命嚟架
政府係處理得衰，但平民無得揀

可以點姐
比物資你都無用，你醫護人員唔夠不突止
又要無根治方法
重要你班仆街四散播毒，你全中國都唔撚夠醫療物資啦

得番兩個方法
一係屠城，殺清光再隔離，淨番真係無事
一係鍊蠱，半年後重生存到果啲掌控武漢獨立

佢地唔會反抗

佢地會報復社會

岩呀，唔好忘記，好似品蔥手足咁高質的中國人都唔知有冇佔全中國人口的1%，絕大部分都係話我地香港廢青搞事、黑記黑醫護、天使、黃屍。
而家睇住佢地咁撚慘，真係好治癒~

白事當紅事辦

擴散消息，培育抗共心態

我同情 但唔會幫 點都唔夠香港手足慘 被輪姦被消失被歐打

俾人當棄子仲未開始衝關

土法抗疫

點會冇得揀 病毒係經冇數次進化後出現因為佢地不斷做d 7野攪到而家咁 你唔周圍食野味周圍行周圍傳點會咁 幾日前發現左係海鮮市場重冇帶口罩

bilibili話食品供應充足，阿ching點睇？

詳情可以睇藍絲fb

重有力岀post姐係冇事啦，是但啦

就係等緊呢日

唔夠料 消費p4實驗室

武漢人要被中共當condom 咁消費。。。

得佢地先爆到實驗室d 野

睇怕太遲發現

唔該搵返你地最好嘅黨

唔好靠香港人，香港人都唔好捐

人道危機？你地唔係睇手足被黑警打好開心咩之前？？？

12月已經好心提佢哋
不過支那豬唔當一回事
仲要仲亂食野味
自作孽
死幾百萬都唔撚緊要 最緊要唔好累香港

睇你點死好過癮

中國不強大了嗎？

有TG流出話已經死咗九萬幾人

支那豬反未

支那冇用咪比人左右囉
好似一帶一路D國家咁

點解要同情佢哋？
佢哋自己當初仲要串77咁笑鳩其他戴口罩嘅人
依家大爆發就要其他人幫佢哋？瞓撚醒未？

12 月提左你啦

真心覺得係個研究室泄漏病毒
唔排除係特登

有線既勇士的確影到超市有菜賣
價錢唔知點

人道危機？
支那有人道危機呢回事？

還有黨呀

食野味自己領野就無計
但好多人都係被傳染
醫護人員面對極大壓力係好撚慘
你地仲係到落井下石

《聖經故事》～降十災威迫埃及王

上帝先後向埃及降下了血災、蛙災、虱災、蠅災、瘟災、瘡災、雹災、蝗災、黑暗之災九樣災難。但正如上帝所說的，他使法老的心變得頑固。起先無論他對埃及行多少神跡，法老還是不為所動，於是，上帝向埃及實施最後最嚴厲的懲罰——殺死埃及所有的頭生子。…………

原文網址：

今次瘟疫在懲罰自私自利醜陋嘅中國人嗎？皇帝的新衣2025 / 新疆奴隸事件，可能太過招搖過市，就連神也憤怒起黎

捱到幾多日

係... 死既死 傷既傷 坐又坐緊

中國話唔收境外物資

一O-0 垃圾

擺明清洗人口，仲唔反共就沒機會

08年仲係支那人。

支那人冇一個係無辜

之前圍poly既仇

同屠城都冇咩分別

自己抵死 當香港人奮力對抗中共個陣 支那人淨係屌香港人 講到黨有幾好 國家幾強 到殺到埋身就個個屌政府 冇嫁啦 等死啦

中國開始崩潰
中國人民的正常生活已漸漸被武漢肺炎瓦解。解藥的研發速度也逐漸放緩。

學番108年前你地同鄉咁做囉，如果唔係講咩都無用

對唔住，我地只不過係外國人勢力

看到支那人如此悲慘我就安心了

好撚得人驚

佢要救到武漢 得一個方法 去實驗室搵齊今次係中共整呢個病毒出黎既證據 再放上網
到時唔洗兩日 最高領導人會即刻全力救援

洗撚人救咩強國
全球第二大經濟體

光復武漢，肺炎革命

收皮啦，我支持中央坑殺一千萬武漢人
止病制毒

識人住武漢已經買定半個月嘅糧，然後足不出戶

go to hell,

一向滅患既做法
豬瘟 坑殺
鼠疫 封村
肺炎 封市（準備封到變封省）
下次應該係 封（鎖）國

我見到人道危機呢四隻字 就諗返去呢大半年既香港

仲未變喪屍

佢地會注重個人衛生，無咁易死嘅

自己唔去反對極權政府一直做順民嘅下場就係咁
中國人反抗

首先要自己反抗先啦係咪

今次唔會干預你內政 放心啦柒頭

not my problem not my fight

支爆.....

依一方面香港跟得好貼

第3條片後面塊牌

政府配送食物去武漢
買賣正常價錢
有政府控制價格

又做大型社會實驗

武漢出事 關香港乜事 仲要衝去暴徒地方求醫 支那無一個係無辜

痴撚線, 太恐怖

真心最好一把火燒左間醫院

少一兩個城，支那有咩所謂呀

如果剩係救品蔥高質中國手足就當然好

成班咩馬雲，馬化騰，王健林果D富豪成個幾月冇人出過一句聲？
又話唔係中國照顧香港，香港早就完蛋，成班人之前好臭串㗎？

你哋係咪唔記得咗
中咗招嘅冇曬力
點反抗

痴撚線鬼國

快啲去扯解放軍既口罩再吐口水啦

Wtf

論廢老值唔值得救。

oush

關注？ 全世界既人出嗚笑鳩蝗蟈狗都嚟唔切啦

唔怪得之英國預言家話今年中國會起革命

共孽

叫佢鎖好門

有心人士誇大事實，相信中央政府能夠將這小感冒控制好

行路上去咩

又唔係個個有食 唔好咁講 大撚把人俾中共害死

好快會

你幾時有Bilibili唔係維穩機器嘅錯覺？

通常會有一撚大班大愛撚唔知邊到死出黎去救人

6日起火化場就得

香港班高官食完屎未

養唔到幾耐
五千萬人口
養一個月已經係極限

吓...佢講得啱喎
你唔係唔知喺中國反抗嘅下場下話？

崩潰咪突破防線囉，唔係可以點？

世衛都唔覺有事,想其他國家點幫

搞到咁林病仲未封關 屌你老母閪

叫佢自己諗啦關我們卵事

唔反抗 依家咪又係等死

大型社會實驗

關世界咩事？世界唔係中國嘅咩
死撚晒未好囉

快啲捐啦

廣東省醫護已準放假，新年發大財

Damn right 總之就係話啲人成機抹黑支那 妒忌支那

全黨死清光

亂葬崗。

外國勢力不能說三道四

快啦快啦

好老實，無事無幹嗰陣，班蝗串過碼頭咕哩，全世界都受盡佢哋氣，當然包括我哋，而家有事就想國際幫，你話我黑心，我唔會再幫一班忘恩負義既仆街，而且今時今日呢個果，都係佢哋自己攞嚟衰。

依家中共個策略係咪想封晒成個省等佢地自然死晒

係都好既死多d支那狗
最緊要封實d

你肯一早開聲大把左膠國家德國 英國肯幫你 什至美國都會提供人道救援同幫手研製疫苗 而家瞞到爆煲先出聲 用中共果套真係炸平咗武漢當呢個城市冇存在過算啦

香港人口密度咁高，運動搞咁耐重咁多人，過年後咁多人回港可能會去酒店隔離

0.1%就差唔多

別國內政 我們不可干預

相信黨，有什麼好怕

反政府先係出路

人地係北京 理撚得你死咩

冧撚左咪搞掂

今日武漢明日香港

今日武漢明日香港

係最唔人道既國家講人道危機
幾個月前支那人屌香港廢青戴口罩
幾個月後 支那人二手口罩想戴都冇得戴
報應真係話黎就黎

呢次佢地成功爭取左病毒來臨

幫條撚咩

武漢應該遲下會有暴亂 乜柒都無 確得診既應該畀人拎去殺或火化 鳩估死撚左好多人

自己唔反抗叫人幫

同滅貧同一方法

中共要長春圍城2.0，關香港人咩事？
你睇下陳笑恥同西瓜盅將香港中門大開，顧掂自己先啦。

雖然支那抵死 但真心慘 聯想起poly圍城

死快d
唔好害全世界 垃圾人種食蝙蝠

你估陸人唔知咩………

長春圍城2.0

true

係唔係都死,快啲起義

光復武漢

如果確實香港人唔會感染我諗佢會講得狠啲既

起義反抗係遲早既事 當乜柒都無既時侯 就會放手一搏 不過應該槍殺無誤 佢唔會畀你再有機會走去第度

仲講緊美國傳啲病毒畀支那

睇到好開心，支爆近了

陳秋實 好顛 入左去

使show

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

我係武漢醫護就罷工算 返屋企訓

本身都有啲側忍之心想share 佢地啲慘況出去 睇完呢條友講嘅野都係算數 憑乜撚野又要香港老憑幫你地

培養復仇心態
中國人 報仇! 中國人 反抗

半個月糧點挨
冇半年應該唔完

傳返大陸

干預內政喎 邊敢

推..

咁我又無問，唔夠食唯有配給

收皮啦 冇啦就中國世界第一 屌柒其他國家 有事就要人幫

報應

源頭咪下圖所見
2018………

共產黨重衰過日本侵華

完咗之後全部反共 如果仲有命

人食人

條友真係姓屈

14億人死1000萬人濕濕碎，中國缺錢不缺人

又1000萬人命換10年蛆蟈穩定？

根本武漢已經變成浣熊市

關我撚事咩

仲要維穩

咁搞法，其地地方的人信中共就奇

提醒自己, 我哋輸嘅下場就係咁

一早講呢隻病毒一定唔係食野味 全支那咁多地方都食 食左咁耐無事 係得武漢有事？

又分化

岩呀 仲屌鳩返人話造謠 又話局勢好穩定
新年快樂啦呢家

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

支那人個tg grp 豬圈 8點後就無更新過

冇事兒

冇嫁啦支那，連打柒醫生都做得出
仲有段片有條友自己感染左仲去吐口水落部lif d制度
個個自私到仆街，我死你都不能活咁
有咩辦法唔死呀

斷網？

天滅支共!!!

護旗手去曬邊

國際關注？唔好要人干涉自己內政啦

香港無錢捐
信中央能醫百病
bye.

河蟹得好勁，咁都死

屌咪撚死落黎香港

Vpn 整治

武漢無人死

關注中……

其實中國死少1/3人就可以繼續生存落去

講起封理大一役
理大封到咁唔少人都走到
武漢咁封法都唔知有幾多人走甩咗

小路已經開始掘爛唔比車過

維尼變埋佛地魔

呢半年邊個幫過我地？仲帶哂d病毒落黎......